前線嘅警務人員，你地嘅真正敵人不是香港市民

致所有前線嘅警務人員：

希望你地可以放下仇恨，冷靜落黎認真諗一諗。其實你地嘅真正敵人係：麻木不仁，死不悔改嘅林鄭月娥；人肉錄音機李家超；又懶又賴皮又樣衰嘅鄭若驊；一班又無能又奶共嘅建制派同行政會議成員；重有將所有責任推比前線嘅警務處處長盧偉聰。呢班仆街犯左一個天大嘅錯誤之後唔敢承擔後果，返而推你地去前線武力顛壓忿怒嘅市民。自己就龜縮喺屋企嘆冷氣，食花生，睇住你地同忿怒又絶望嘅年青人互相殘殺。

由612到今日，佢地都一直堅持用呢個方法處理呢個自己闖下嘅大禍。令事件愈來愈惡化落去。林奠同一眾狗官每次嘅回應都為事件火上加油，進一步激化市民嘅仇恨情緒，更令示威者仇恨警察，令你地嘅工作愈來愈危險。希望你地可能理解點解青年人會咁忿怒，因為政府除左對200萬和平上街市民嘅訴求視若無睹之外，重有四位年輕人為左呢件事犧牲左寶貴嘅生命。政府對以上一切一切都表現得事不關己。竟然無一個高官需要為呢個史無前例嘅政治風暴問責下台，對犧牲左生命和前途去阻擋「送中法」的年輕人公平嗎？

我們只是追求一個社會公義才會不斷地抗爭，不要信那些弱智建制狗所講的「外國勢力煽動」「顏色革命」「收錢搞破壞」呢啲籍口，佢地只係想為自己嘅嚴重失誤開脫。呢啲弱智言論同樣是為事件火上加油，令你地更加危險。香港人的眼睛是雪亮的，愈打壓，只會愈多人會企出黎。所以希望你地明白以暴制暴一定唔係解決呢個危機嘅方法。

我在此強烈建議前線警員向無良知，無人性又無能嘅林奠政府同盧偉聰「say no」。唔好再做暴政嘅擋牌。700萬香港人唔值得為林奠月娥，李家超，鄭若驊，盧偉聰呢四條仆街繼續自相殘落去。希望你地可以加入我地一齊抗爭，集體罷工或示威迫使呢幾條撚樣承擔返佢地應該負上嘅責任。

一位抵抗暴政的香港人

推比多D警察反省下